有冇人揸26係唔攝車？

命仔要緊 尤其係大車

真係睇趕唔趕時間，但通常都好少攝

踩單車都唔攝
費時入銀仔
利申：有26 46 牌

攝車真係好撚乞人憎

雖然唔攝車係好，但係有時見前面啲26攝車淨係有一個跟隊就硬係覺得怪怪地情願佢攝車走

有幾次本身我係頭車等轉燈, 比26攝喺我前面, 我幾撚想踩油撞尻班仆街

你仆街啦, 一陣撞到我塊鏡咁點先

開門撚會秒殺好多攝車撚

如果塞車都唔攝車 咁揸26做乜
命仔緊要你索性唔好揸26啦

淨係會用一個拿迫力就可以雙腳停定嘅速度去攝

攝還攝，考慮下其它車
見過塞車，46起步⋯26唔知做乜鳩，好快就一野攝埋去人地車頭⋯都唔知係咪撞車黨

呢度有26撚真係咁講過：你未試吓唔俾攝囉，睇吓條路有幾塞

塞死晒冇大車先攝
我認我廢

停定先攝
慢車都攝真係哪兒來的膽量
講緊要以快過慢車既速度攝車 真係不了

本身我都冇咁憎26
近一年越嚟越撚離譜，有次仲搞到我差啲炒

26食撚屎

而家好多唔識分同線過車同攝車。

趕時間停燈位
大位少少會攝
得條罅仔唔會攝
唔趕時間唔會攝

認真, 做緊重型車學神
學神已經食左fing 頭丸咁望鏡法有某d 位都見唔倒攝車既26
更何況班搵食一日揸十幾個鐘既師傅
佢地邊得閒同你check 盲點check 到咁清楚

當然, d 連學神都攝既26 真係cls
你條命賤你既事呀大佬

「揸電單車唔攝車，揸嚟做乜9」我諗大部分揸電單車都係咁諗

揸26要跟私家車排隊係弱智

講就兇狠

話停車唔攝車個d 就真係嫌命長
外國都係叫人唔好跟私家車後面，因為如果後車停唔切自己就會變左夾三文治
香港有幾單試過係咁搞到比人撞死過

點樣唔跟後面，一直超車用下個豬閪腦啦

停定/勁慢車速，再加埋無大車同前車柒下柒下先攝
前車正常唔係香港腳，就排隊慢慢黎，唔會用條命都搏

盲既學人上網
睇唔睇到停車攝車呢個字呀，醒目

如果超車期間轉燈又點撚樣呀, 你條26狗

撞下會少忽肉？

你講車牌比我聽
我係你面前攝
記得踩大啖d啊

唔攝就應該係多啲留意後面情況 停兩邊位有事爆油走.
自己揸26唔攝.46會留少少位俾啲師兄攝

唔攝車會少忽肉

你可能揸唔慣，揸耐D就跟到大隊，再熱d你就有原動力去攝

上斜塞車你唔攝
有排你玩

唔攝不如揸返46

如果你過馬路比車會車死，你係咪一世唔好出街呀
柒頭乜都如果

照你邏輯，咁你超乜撚車，咁驚三文治，咪撚出街啦傻尻

驚三文治咪超車囉
你咁驚轉紅燈咪唔好過馬路囉
怕你行得慢，由綠公仔轉紅公仔會嚇死

排頭位行第一俾衝燈/追尾燈撚撞死又點計？好似之前沙田個單咁
利申26撚

無人叫你企係中間位，應該偏右咁揸

講緊你第一個起步wor，26起步你唔會慢過46掛？
根本點樣都有風險，無數據咩情況死人多都係9up

平時唔塞車燈位都好少會攝
但落旺角大埔墟呢啲唔攝既話我不如揸46

睇情況，有時困喺車流中間係好危險，寧願搵位攝出去開揚地方，26攝車唔一定係為咗快㗎

驚窮唔好搶錢，戇尻尻，又要驚又要揸26，死窮撚又要揸車扮有錢

塞死先攝…正常停燈都唔會攝

純粹鍾意攝車咋班垃圾，大陸閪心態喜歡打尖

咁你揸返46啦，免得害人

沙田條友冇彈閘喎 佢慢慢出都比人撞

講到揸46既人唔會打尖咁
匯合位抽到去最前面打尖嗰啲唔見你講?
利申2646都有揸

你揸咩車咁有錢呀 自貼連id上黎睇下

d車冇望鏡抽頭出黎就HI
攝車黎講正常冇咩危險
除非46唔望鏡/大車望唔到盲點

26 同46 我都有，你個柒頭就正係慢慢係煩忙時間揸車啦

可能正係搭巴士
覺得巴士比26攝車搞到好慢

多車先攝，前面得兩三架車就排隊

Highway / 塞車會有人開門？

2條26狗偷偷留下負評，敢怒不敢言

我覺得攝車其實幾花精神
要係咁望會唔會HI到兩邊車既鏡
所以唔趕時間都唔攝

燈位我都會乖乖排隊
燈位攝上頭其實我都有啲保留
見親都話攝頭位先安全
但上網見到既片好多都係燈位起步無辜被撞 多過停定俾後車撞過黎

攝又屌 唔攝又屌 都唔知班46諗乜

攝死車就ok
攝生車真係有d危險
好易hi到鏡

D人搵借口姐，打尖就打尖
拎安全黎做借口姐

我唔否認有D情況下真係攝到最頭係安全D
但大部份人係咪都攝到最頭 下下明打尖 依D就心知肚明啦

最仆街嘅係攝到最前，之後開車慢慢行果啲

只係朝早將軍澳隧道出觀塘敢攝，其他地方都唔會

香港啲電單車攝位攝到我而家都下意識留返少少位俾啲電單車攝位，費事佢哋夾硬嚟撞花架車

攝得車就緊會撞架啦
驚唔好渣車囉
講車牌比我聽等我避開你囉

最撚怕26 , 攝攝攝攝你老母塊gap 咩，你死你賤咪撚害人
見親26我都遠離，一陣on99 你炒左又碌撚死你

貪嗰少少攝頭位，仲見好多26狗懶閪型一轉黃起步，一陣有人衝燈尾就撞到你飛街。
威啦26, 行先啦

渣左26 3年，停定會，但有重型車輛多盲點人多都唔會，馬路上除咗自己安全其實都仲有他人安全要考慮，趕時間既就早啲出門口

馬路上除咗自己安全其實都仲有他人安全要考慮

不論26,46,好多人唔識好似你咁諗

燈位同慢車20-30km/hr會攝
塞車唔攝嘅話我揸返46好過

不過要睇下條路闊唔闊先
仲有攝車都唔會俾盡油去
有啲cls俾大油去攝車

有人過停車唔停係中間攝車位好易比後面剎唔切既三文治 大家點睇？

咩叫入銀仔？

去過機舖未
玩過扭蛋未

上邊講咗排頭位仲易俾尾燈撚撞死，我覺得仲大機會過夾死，不過無數據都係鬥9up

晚渣車咩事？